<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../assets/xml/rss.xsl" media="all"?><rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Amikumu</title><link>https://amikumu.com/</link><description>Find and connect instantly with local language partners nearby. We are the only app that supports 7,000+ languages including Catalan, Chinese, Dutch, Esperanto, Irish, Japanese, Occitan, Polish, Portuguese, Russian, Toki Pona and Welsh, all for FREE!</description><atom:link href="https://amikumu.com/eo/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><language>eo</language><copyright>Contents © 2024 &lt;a href="mailto:help@amikumu.com"&gt;Amikumu&lt;/a&gt; </copyright><lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 14:02:48 GMT</lastBuildDate><generator>Nikola (getnikola.com)</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><item><title>Nia nova novaĵletero</title><link>https://amikumu.com/eo/posts/2023/01/25/our-new-newsletter/</link><dc:creator>Amikumu</dc:creator><description>&lt;p&gt;Ni ĝojas pro la lanĉo de nia nova novaĵletero por Amikumu, al vi, nia valora uzanto de Amikumu. Nia novaĵletero informos vin pri la plej lastaj aferoj, eventoj kaj promocioj okazantaj en nia platformo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kiel abonanto de nia novaĵletero, vi estos inter la unuaj, kiuj scii pri novaj aferoj, eventoj kaj promocioj okazantaj en Amikumu. Krome, vi povos informiĝi pri lingvaj lernkonsiloj kaj rimedoj, kiujn ni kunhavigas per nia novaĵletero.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se vi volas aboni al nia novaĵletero, bonvolu klaki sur la jena butono por aliĝi. Vi povas malaboni iam ajn, per klako de la ligilo provizita sube de ĉiu novaĵletero.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi povas &lt;a class="reference external" href="https://listmonk.amikumu.com/subscription/form"&gt;alboni al la novaĵletero per ĉi tiu ligilo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ni zorgas pri via privateco kaj neniam kunhavigos viajn informojn kun triaj partioj. Se vi ne konfirmas vian abonon, vi ne plu ricevos ĉi tiajn mesaĝojn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ni antaŭĝojas informi kaj konektiĝi kun vi!&lt;/p&gt;</description><category>novaĵletero</category><guid>https://amikumu.com/eo/posts/2023/01/25/our-new-newsletter/</guid><pubDate>Wed, 25 Jan 2023 13:16:16 GMT</pubDate></item><item><title>Feliĉan novan jaron!</title><link>https://amikumu.com/eo/posts/2023/01/07/happy-new-year/</link><dc:creator>Amikumu Teamo</dc:creator><description>&lt;p&gt;&lt;img alt="header" src="https://amikumu.com/images/bonveniga.png"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;section id="cu-via-novjara-rezolucio"&gt;
&lt;h2&gt;Ĉu via novjara rezolucio?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ni deziras al vi ĉiuj feliĉan novan jaron! Enirante novan jaron, ni invitas vin konsideri fari novan jaron-rezolucion por subteni Amikumu en 2023.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kiel vi eble scias, Amikumu estas senpaga aplikaĵo por trovi Esperantistojn kiuj vojaĝas tra via urbo aŭ por konekti kun Esperantistoj dum vi mem vojaĝas. Amikumu ankaŭ estas utila por trovi lingvopartnerojn por aliaj lingvoj.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por subteni la daŭrigon kaj plibonigon de Amikumu, ni ofertas oran membrecon. Per la ora membreco, vi ricevos pliajn ecojn. Ekzemple, vi povos teleporti al aliaj landoj, private uzi la apon nevideble kaj neniam spertu alian reklamon!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsideru fari donacon aŭ aĉeti &lt;a class="reference external" href="https://app.amikumu.com/orighu"&gt;oran membrecon&lt;/a&gt; por helpi subteni Amikumu en la nova jaro!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Via subteno estas tre aprezata kaj helpos al ni daŭrigi kaj plibonigi Amikumu por la Esperanto-komunumo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sincere,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La Amikumu-teamo&lt;/p&gt;
&lt;/section&gt;</description><category>goloj</category><category>novaĵoletero</category><category>ora membreco</category><category>planoj</category><guid>https://amikumu.com/eo/posts/2023/01/07/happy-new-year/</guid><pubDate>Sat, 07 Jan 2023 11:55:31 GMT</pubDate></item><item><title>La zumado de la Amikumu-teamo</title><link>https://amikumu.com/eo/posts/2022/11/11/busy-bees-of-amikumu/</link><dc:creator>Tanja</dc:creator><description>&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;div class="figure  align-right"&gt;&lt;a href="https://amikumu.com/images/posts/kunsido.jpeg" class="image-reference"&gt;&lt;img src="https://amikumu.com/images/posts/kunsido.thumbnail.jpeg" alt="Kunsido kun Evildea" title="Kunsido kun Evildea"&gt;&lt;/a&gt;&lt;p class="caption"&gt;Kunsido kun Evildea&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Dum la pasintaj monatoj la teamo de Amikumu multe laboris pri ĝisdatigi kaj plibonigi ne nur la apon mem, sed ankaŭ la retejon, kaj la servilon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La plejmulte da la teamo renkontiĝis por realviva kunsido, la unuan fojon ekde jaroj! Oni multe progresigis aferojn, diskonigis kaj esploris ideojn kaj planojn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unu el la plej grandaj ŝanĝoj estas la movo de &lt;a class="reference external" href="https://crowdin.com"&gt;CrowdIn&lt;/a&gt; al nia propra traduksistemo ĉe &lt;a class="reference external" href="http://traduk.amikumu.com"&gt;http://traduk.amikumu.com&lt;/a&gt;. Ni elektis &lt;a class="reference external" href="https://weblate.org/"&gt;Weblate&lt;/a&gt;, ĉar ĝi ofertas al ni la plej bonan eblon, ne nur rilate al facila uzado, sed ankaŭ rilate al la kvanto de lingvoj en kiujn ni volas traduki. Multaj iloj nur ebligas nin, senpage, traduki limigitan kvanton de lingvoj, kio ne konvenas nian deziritan uzadon, aŭ ili volas multe da mono por inkludi niajn deziritajn lingvojn. Ni klopodas inkludi ĉiujn lingvojn, kaj malkovris ke gastigi nian propran sistemon donas al ni tiun eblon. Iu ajn lingvo kiu ne jam troviĝas en nia sistemo, povas esti aldonota, do bv skribi al ni se iu mankas al vi!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="reference external image-reference" href="https://traduk.amikumu.com/engage/amikumu/eo"&gt;&lt;img alt="weblate" src="https://traduk.amikumu.com/widgets/amikumu/eo/open-graph.png"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description><category>lingvoj</category><category>teamo</category><category>tradukaĵoj</category><category>traduki</category><category>weblate</category><guid>https://amikumu.com/eo/posts/2022/11/11/busy-bees-of-amikumu/</guid><pubDate>Thu, 24 Nov 2022 16:50:24 GMT</pubDate></item><item><title>Bonvenon al la nova Amikumu.com!</title><link>https://amikumu.com/eo/posts/2022/11/11/welcome-to-the-new-amikumucom/</link><dc:creator>Chuck Smith</dc:creator><description>&lt;p&gt;Ni esperas ke vi ĝuas la nova Amikumu.com, kiu ja asepektas kiel la malnova Amikumu.com, tamen, ĝi nun vivas en tuta alia sistemo, por ke ni pli facile povu traduki ĉion en ĉiujn lingvojn. Atentu, baldaŭ venos pli da mojosa novaĵo!&lt;/p&gt;</description><guid>https://amikumu.com/eo/posts/2022/11/11/welcome-to-the-new-amikumucom/</guid><pubDate>Wed, 23 Nov 2022 13:22:52 GMT</pubDate></item></channel></rss>